等到立法會過後

強烈要求十八區開花大遊行

依加班狗咁多時間搞黃店 好賤！

係時候遊行啦！